民陣宣佈遊行人數約200萬零1個人

200萬零1個人

烈士英靈永遠與我們同在

1個人

香港人加油
烈士與我們同在